網上行斷線揮手區

打打j斷咗wifi

死咗
利申：藍田

屌 係咪玩嘢 突然連翻十幾秒又斷

4點開始斷咗28分鐘 CLS

啱啱斷咗十分鐘

我屌佢老母臭閪
嚇到我 聽日exam啊！！
仲要咁撚準時4點cut鳩我上網 搞到我以為冇交錢
已經諗緊聽日點死 已經打算6點起身飛的去條女屋企做

Me

如果佢遲多廿秒連返我就打咗上去屌鬼

網上客服排緊隊
我心諗四點半鐘邊度搵咁撚多人要搵客服啊
原來斷線

我就搞掂咗
Ching 聽日exam 加油

我都得左

屌 嚇到我清醒曬

成日斷

屌佢老母今晚又斷
俾晒錢你你間垃圾俾啲咁嘅服務我
網上行我屌你老母

屌你沙田呢邊而家又斷

屌佢個老母打打下機又斷

斷咗線？

+1 打唔到入客服

睇睇下劇斷左

屌你老母原來個個都係咁 等我仲整撚到出撚曬汗

我真係屌你老母個臭西打緊rank我屌你老母同我斷線繼乜鳩等我仲以為我lan線有問題哂鳩我時間試

same

師兄邊區
依家仲係上唔撚到

邊區
屌你老尾西 電話冇真人

tko

屌你老尾 用緊TeamViewer做緊野
今日己經係咁斷

屌你老尾西 依家先上到

呢1 2個月平時都爆ping lag下lag咁都算，我你個冚家富貴老母閪而家同我斷埋線，之後一定轉公司我屌你老母

sorry呀 係日日都爆ping呀

鑽石山

屌你老母 成日比佢咁樣搞真係爆數據

係呀，我屌佢個老母日日爆，一係90幾，一係就300幾

我諗佢試緊新野 日日4點準準時時斷線

打去1000又話咩更新緊，姐係又無得屌

又斷撚左我屌

我想問用hkbn會唔會有依個問題？我忍受唔撚到唔好講打機
吊那星睇youtube3min都要斷2次想轉檔

聽frd講無咁密，但都好似係睇地區

打電話有冇人聽？
我想打去抽插佢
成朝cut左五十次
嬲到震

唔知係咪整咗個ipv6嘅嘢搞到上網成日斷下斷下
有冇人知關唔關事?

有冇人呢個時候斷線

Kowloon bay斷線初體驗

今日第一次斷

彩虹斷左

葵涌揮手😪

斷咗

仲斷緊